Dior 你駛唔撚駛呀？你祖國係法國呀DLLM

用下個腦啦
啲大陸人身體卻很誠實
佢真係會唔買？ 3日囉
你祖國係法國呀DLLM ！
為左表揚你 我哋不如一齊send下email啦
我就覺得send俾老闆就未必有用
不如今次試下法國領事館？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

有冇巴打一齊罷買dior

啊～～～

罷買左20幾年

Dior中國入面咪又係中國人

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

爭住認契弟，LVMH旗下都係仆街嚟

係Twitter 見都無人鬧佢 身體卻很誠實囉～

肯定啦
阿Dior 先生唔知點諗呢😂

我買過呀 掉L左佢
嬲呀！